你問我答

問乜都得

點做李嘉城個仔

叫佢收養你 依家投胎太遲了